Poznámky k opakovaniu na maturitu.

**Tieto poznámky slúžia pre osobné využitie a za pravdivosť informácii v nich obsiahnutých a ich zdrojov nijako neručím a neberiem za nich V ŽIADNOM PRÍPADE žiadnu zodpovednosť.**

Tieto poznámky reprezentujú môj školský zošit v digitálnej forme.